有冇人覺得間中食煙嘅女人好撚正？

平時唔會食煙
飲野嗰陣會奮起無喇喇拎你d煙食
心情唔好會想食支煙
扑完野食同一支事後煙

有冇人覺得樓主老母間中比人屌吓好撚正

我都想間中屌下你老母

同感啊巴打
但只限間中，當女朋友有食煙嘅習慣就真係⋯

覺得女仔食煙正 但唔想女朋友食煙 咁怪

點解會覺得間中食先正？

個口勁臭我睇你錫唔錫

靚既why not?

你私煙

正解 根本就係睇靚唔靚女ha ma

我唔食煙 但覺得女人食煙好正
所以只要係我面前狂食煙就得啦

成日食對身體唔好

嗅到陣煙味都唔撚想屌

醜嘅不嬲唔需要討論

靚女咪正囉

唔靚嗰d話之佢食山埃喇